既然警犬咁想表演形象工程我哋就不斷整舞臺 玩到佢唔想再玩！！！！！！我亦都有其他嘢想同大家講，大家麻煩真係入嚟睇睇！！！

大家都知道近排啲警犬表現得好克制下
睇個款都係想洗底

但係人都知道，我哋唔會忘記佢哋嘅所作所為

既然想表演
我就畀你洗飽佢

我在此呼籲，每個星期六日都求其搵一日做例行示威

唔需要多人，想出就出，兩三萬人都已經足夠，可以當係一個休閒活動

目標係逼到警察日日都返工
逼佢哋著曬gear，日曬雨淋

或者平日得閒冇事就去玩光復行動

一來可以拉攏區內藍絲
二來淨化香港

重點係要煩膠警察

直到佢哋自己收皮露出馬腳
又或者內訌為止

有人可能會話，咁樣會消耗民意

但我反而咁認為，一連串活動係會更加團結民意，亦都可以作為一個宣傳效果

你會覺得消耗民意係因為認為大型遊行先會令政府做嘢，所以要儲氣一次過爆出嚟

但係我認為新時代嘅社運係應該要打遊擊戰

通過一連串嘅活動不斷喚起市民嘅危機感以提升意志，同時不斷教育下一代

唔可以再靠以往大檯呼籲，市民跟從嘅被動模式，而係要市民主動發起，大檯依附

而且每個星期六日都出嚟抗爭，可以令市民習慣性反抗政府，更加表現出我哋一啲都唔驚白色恐怖

要將社運恆常化先可以令市民相信抗爭係理所當然，而唔係好似而家咁畀人逼到盡頭先識反抗

至於遊擊活動搞到咩地步先散， 個人認為逼到佢哋出盾隊或者準備開始包圍就可以散band

一來玩謝班警察，要佢哋full gear然後打空氣

二來唔需要正面衝擊，仲表現出示威者十分理性，係中立派角度嚟講，示威者手無寸鐵，警察攞盾，邊個暴力啲一目了然

另外有說話想同勇武派講

我知你哋好憤怒，點解要不斷搞和理非活動，我知你哋覺得咁樣係冇用

但問題係社會係由一大堆人組成，唔可以強迫大家

我知道和理非對一個獨裁政權嚟講係冇用，但與其喺度自怨自捱覺得冇力然後放棄，不如諗辦法令其他人覺醒

而且喺遊擊運動裏面我哋更需要你

你哋唔使沖，只需要留低，不斷施壓，有事就走

一來畀人睇到勇武派嘅克制，還你哋清白
二來當係日常訓練，以方便某日嘅來臨
三來撚狗很開心，不用多說

另外做文宣嘅人

多謝你哋為香港嘅付出
但請你哋唔好休息住，未來我哋會更需要你，因為唔同嘅活動需要更強嘅渠道去通知各界參與

另外都要加強意識上嘅宣傳，香港人已經安逸太耐，雖然佢哋有良知，但係未有堅韌嘅意志

生於憂患，死於安樂，除咗一般嘅宣傳活動同埋 backup警犬之外，更重要嘅係提升大眾嘅危機感，唔可以再畀政府麻醉大家，至於實際行動我相信你哋會識做

而且睇咗郭嘉巴打嘅呼籲
我希望文宣組可以喺得閒嘅時候順便向大陸輸出革命火花，為未來埋下伏筆

至於普羅大眾，未來我覺得想出就出，攰就唔出，呢場係一場長期戰，唔使限死自己一定要出邊次，做好準備，為咗下一次。 但與此同時，我希望你哋可以幫手 share資訊畀大其他人，將抗爭之心傳出去

呢個月只係一個開始，大家唔好放棄

[今後民意運動方針] [集思廣益] 今日我想同大家分享吓遊擊戰嘅概念

［長文慎入］送終危機唯一生路

洗你老母底咩, 出哂棍見哂血啦旺角

逼佢出盾隊
出盾就散水

文宣要即刻幫手，再次儲民意

另外呢篇文章只係適合警犬玩洗底同白色恐怖嘅時候用

如果你畀人打，記住反擊加搵律師

push

而家出面尐兄弟做到啦,
形象工程已FAIL

法國就係咁玩 韓國都試過

不停loop loop到你驚為止

yes
每次大型衝突之後警察定會洗底
呢個係我諗到嘅抗爭方法
係大型衝突同大型衝突之間嘅過渡期

同意，越多大型示威，已被狗監察嘅手足就越安全。佢地監唔哂咁多人。

記住我冇嘢講

保護自己

記住清算係平息咗一段時間之後先開始
為咗義士，我哋唔可以畀佢平息

同埋而家佢可以告你啲乜嘢，我講嘅方法冇嘢係違法

畀人捉，一定要記住我冇嘢講

人地要玩消耗戰，敵進我退，敵駐我擾

yes

每一次行動都係消耗佢哋嘅軍心

提醒大家

呢個只係大型衝突同大型衝突之間嘅過渡期嘅抗爭方法

如果大家知道嗰一次係大型衝突就唔好再用呢篇文嘅諗法

推

和理非>set deadline>勇武>

過渡期>

和理非>set deadline>勇武

對抗白色恐怖
你我有責

岩

留低嘅我尊重你
但你要記住冇人想你畀人捉

而且你真係想勇武，就唔該你提升大眾嘅承受能力，要有耐性

唔好放棄

示威一定要恆常化
只有不斷loop先可以令市民接受
更加重要嘅係嚟香港嘅旅客嘅關注

同埋10點前好散啦
冇戰略價值既地方你留黎都係把炮

大家會話不斷舉辦活動會令市民逐漸唔再理

但逆向思維，不斷舉辦活動而且每次活動一點點升級，市民嘅接收能力只會越來越強

日日12個鐘一更…你頂得幾耐…有ot錢都係咁話

睇返我之前篇文
我唔建議留守
越夜越危險

[今後民意運動方針] [集思廣益] 今日我想同大家分享吓遊擊戰嘅概念

咁撚想要錢咪攞飽佢囉
反正比起明日大嶼呢啲濕濕碎

i have nothing to say

Agger

番12個鐘 得番12個鐘休息睇下班狗捱得幾耐

呢個都幾重點下 畀人重溫多一次

［長文］永不絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗71年嘅北韓政權同70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

支持示威恆常化

唔使佢地衝出來
佢地唔屌已經係企咗喺我地呢邊
我覺得第一步，一定要光復屯門公園
行多幾次都咁話
政府跪低嘅話，佢地最重視嘅管治威信就會玩完
佢地唔跪，越來越多人會支持示威
點都贏

感覺到革命嘅火球慢慢燒起
越大部份都係班狗引起

克佢老母咩 睇下宜家旺角發生咩事先啦

其實班黑警都係想迫示威者出手，諗到樣嘢唔知可唔可以反迫番佢哋出手：

前線嘅大家一齊扮扔嘢(即係扔空氣)

其實中立市民已經對警察噴胡椒噴霧冇乜感覺

咁係唔係即係話打爆多幾次玻璃啲人就會開始覺得冇乜嘢

日日有OT 你地就fat fat啦

支持

我真係唔撚想啲狗個個禮拜都要放水馬 又要清呀 啲水馬真係好重架

其實我覺得每日喺度屌鳩佢都幾侮辱
大家可以玩下花臣 花式屌佢

經過今晚 更加要出黎

推 認同

問題係總有人戀戰 你叫散水又俾人話鬼
概念係好但實行困難

喺囉
咁撚大個水馬
又唔可以一直放

目標係要令到佢地ot 令到佢地煩 令到佢地累 日日standby 冇得去旅行 冇得放長假
要令到佢地內部都怨聲載道 自然會有問題係入面激發出黎
要令到佢地不攻自散
屌你老母2萬4唔係咁易袋

仲諗住洗底？憎黑警一世呀

所以我強調尊重留低 但唔該保護自己

我知我哋唔會忘記 但係大眾會
我哋唔可以令呢件事發生

加埋超合作運動，警察們嘅工作一定好充實

要有方法區分大小示威，唔係最重要嗰啲會開始聚唔到幾十萬人

差佬唔會唔想玩

高層有林鄭保 推班細既去頂 自己坐冷氣房
細既為左份工頂硬上

不嬲由今日起都係想咁做

推 佢哋清場我地就走 be water

Push

做錯左1次既遊行再行反10次先彌補到

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

同意，不被捕，下次又出

佢哋都係請外判

你以為啲犬真係train得咁好力咩

Push.

唔好撚再尊重留低
對家整隻鬼入黎打死唔走
係咪都陪佢留？俾人拉？
總之現場大多數人決定走
就拉埋唔願走既走

真心
現場如果有人知開始多狗嘅就要嗌散水
如果唔係就好似上次警總咁俾人拉曬
或者今晚咁俾人包抄

推爆佢

不斷做仲有個好處，就喺令新一代有多個活動做，更加貼近自己社區，對香港人呢個身份會更有歸屬感

前幾年就輸在人與人之間唔夠close，大家無危機感，今次激發咗大量自發組織，成件事順好多

所以我提議㗎係full gear後即刻撤退
等佢哋冇目標

武勇既，講真早少少旁晚個D 時間最好。
夜晚成班狗真係痴撚哂線～

推
希望勇武同文革組都睇下同加油

文宣

我冇野講, 大家要繼續

香港黃背心 正式啟動

遊行示威我必到

合家歡活動
歡迎警犬攜眷出席

Agree

pish

佢地呃OT wo

支持個個星期都遊行

其實黑警亂鳩咁黎係咪已成習慣
已經見到好多單係咁啦
明明大家都無做d咩衝擊或暴力行為
只係企係到 但都可以俾班黑警衝曬埋黎拎曬武器圍毆 甚至無理拘捕
唔理係男人或者女仔啦
手無寸鐵既普通人咁樣俾人襲擊法其實可以好撚傷

執法人員濫權正仆街 落後過第三世界國家

加油！

如果每次都主打一個民生問題，市民都會支持嘅

抗爭生活化
新仇舊恨有排計

認同
場仗有排打
你地咁撚仆街我就個個星期都行出嚟
光復哂十八區再出九龍港島遊行我都會去
現場巴絲不幸被捕你地今日係乜法都無犯
記住我無野講 我無野講
亂講野係最容易比狗搵位入

無所謂
反正已經習慣咗個個星期都發夢

畀ot錢然後
唔俾佢哋放長假
唔畀休假
長期當值
受人唾罵
防止畀人呃一萬億

點睇都好似幾抵

認真 如果假日遊行
今日尖沙咀個成效真係好大
遊客區 政府淆到仆街

民怨大爆發

支持藍絲攞自己社區議題一齊出嚟行
總之阻撚住曬啲狗就得

文宣係最重要嘅梯隊

儲乜撚野氣呀 佢地聽先算啦 今日講明九龍要和理非架啦

九龍班狗捉開劈友 自己人又無裝都仲咁on9唔忍下就比人攻

我無野講 唔係想割蓆 而係真激氣

不割

宣傳都係重點
今日見到好多大陸旅客影
一定send上朋友圈
見佢哋微博鬧人唔緊要
相就已經send上去
有心人士就知道點做

鍾意玩丫嘛

推跌人，差啲後腦著地
然後同人鬥大聲

得個三萬隻警犬 想同咁多香港市民鬥？
個個星期咁玩法 絕對可以搞到佢哋全部精神崩潰 所以
頂住呀！香港人！

自己安全自己負責
一心要留我都幫唔到你
最多將你畀人捉嘅事傳開去 搵人搵律師幫你

黑警咁多豬隊友 點洗底呀!?

push
啲狗無法無天！

如果佢夠膽唔出盾隊 大家識做

正有此意！

我無野講

將成個氛圍營造出係警察正仆街
慢慢拉攏淺藍同埋中立

大家當係平時行山游水咁嘅活動就得啦

做好文宣屌鳩班仆街冚家鏟

請記得，大家若果被捕，是有權打給律師的。若擔心屆時未能打電話，建議你將自己的：
中英文全名、
身份證號碼、
年齡、
聯絡電話
等資料，預先交託給可靠的朋友，朋友一旦發現你被捕，就可以代你聯絡律師。

各位保重。

——

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

10萬個月唔難, 無限OT

今日咁撚樣點做形象宣傳呀

1

我地都會拉攏淺藍同中立

睇住自己啲人比人打比人捉
好激氣 好嬲

一次仆街唔夠
要日日都仆街

長遠令到暴力違法同警隊掛鉤

同意 我真係唔介意個個星期日出黎行 我當做運動

每個星期岀嚟陪你班狗玩

我只係指出大方向

不過遊行主題係乜嘢都得

重點係要攰死警察

老實講
每個禮拜一區係好
但行動都係要升級，每兩次就要升級一次
個政府唔聽我地講個個禮拜鳩行都係得個行字，到期時都係消耗民意

所謂犬既形象工程，根本已經去到冇可能一年半年可以救得返，而家佢地唔係為咩形象而唔去出力打，只係係大家冇特別情況下中共order唔再擴大暴力問題，哩點由71下午開始可以見到，每次都係用絕對兵力威嚇推進咁令大家散水

屌呢個真心嬲 委任證都用求拎啲裝備就話自己警察

所以其中一個重點係要令市民慢慢接受升級

一次衝擊可能係暴力
兩次係暴力
第十次就係麻木
兼且會覺得點解唔行動升級
你睇下魚蛋到而家就知咩事

啱啊 冇需要衝過佢地既話 散好過

下轉係光復行動？

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分

快啲洗用勇派腦
唔好等佢哋係又衝唔係又衝

樓主篇文好有方向，呢d咁有遠瞻既文唔應該沉

將社會上嘅所有人拉落自己度

同時疏離敵人

記住

不戰而屈人之兵乃上策

推呀

原本佢份工hea 到仆街，依家成日要佢出嚟做苦差仲要俾人屌，梗係有咁耐玩咁耐先抵番

今日現撚哂形啦 我幾個長輩group係咁屌班傻狗

不戰而屈人之兵呀

快啲傳揚開去
畀全世界都睇到幾戇鳩

玩9佢地

聽到未呀
不戰而屈人之兵乃上策呀

唔該推上去畀多啲人睇到！！！

好呀 大家輪住班咁出
200萬人 分4批 4個星期
一次都有50萬

我無嘢講

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

分20次每次十萬人都夠佢玩

幫你推緊

要推！

share 出去唔該

多謝你

推！

有預感好快唔會批不反對通知書比大家遊行

有無可能一日多條戰線

成日都覺得遊行鬧黑警可恥，知法犯法太溫文;
應該打下心理戰設計d打擊佢地士氣嘅口號;
例如鬧佢地毅進仔一定銀耳過話佢地可恥，因為佢地本身一d廉恥都冇，但一定好介意普遍市民學歷都比佢地高。

但會比更多OT錢佢地
諗起我啲錢拎黎比狗就好心痛

用唔同嘅方法問候佢哋

eg 當話告你遊蕩，你可以答：
行街都遊蕩，你老母咪做雞

總之唔使合理，link去問候就ok

如果少少錢可以拯救呢個社會
何樂而不為

更何況你有一萬億畀人揸緊春袋

睇蘋果LIVE, 真係work.
已經無晒示威者, 克警就連記者同議員都推埋一份, D記者嬲到要鼓譟爆粗.
唔計鬼佬do it do it我真係第一次見記者咁火滾.

克警真係痴撚左線, 仲話挽回民望, 再插水啦白痴.

只係開始！我地一個都不能少！
如果覺得接收太多資訊請你休息一下！打機煲劇或追星都可以
我地要打長期戰爭！
加油💪🏻

等佢哋瘋狂OT
工作量激增
係我哋消耗緊佢警力

警察警察警察，咁五大訴求呢?

同記者玩 笑撚死我

我哋要做到烏克蘭嘅前期

後期就唔該轉嫁畀中國人

亦即係向大陸宣傳嘅重要性

五大訴求係目標同埋主題

我呢個係示威方式

唔好搞錯

雖然過程漫長
但係最後一定會贏

我冇嘢講

形象工程？唔洗做啦
班記者嬲到

我冇野講

警犬已經發洩緊，鬧記者推記者

推到啲狗驚

冇喇
打記者 冇形象可以塑造做
推上國際新聞收佢地皮

其實我對唔住記者
呢個方法同時都會令記者工作量大增
亦會令佢哋蒙受比警犬發洩嘅風險

呢個係我唯一感到內疚嘅地方

今晚又引到對家犯錯
真係好低質

邊撚度有克制, 睇下睇下, 邊撚度呀

同意，但建議每次出黎嘅訴求都要非常清晰
好似屯門咁
先唔會俾人覺得我地搞事
同埋可以拉攏到俾呢啲實質民生問題影響嘅當區居民

我冇野想講

依家已經差唔多每個禮拜一單 一個月多啲已經搞到佢地發爛渣 繼續落去究竟會搞到班狗點呢？

好明顯下一次 就係 濫用職權 打壓新聞自由 對記者使用暴力 亦都係我哋鞏固同記者關係嘅機會

佢而家個形象仲有冇得再跌

散完再聚 PUSH

有
令到佢哋同黑社會掛鉤
全民恐警

維護新聞自由！！！！
一定要出嚟

克你老母咩
睇下今晚啦
記者議者都差d郁手打啦

警犬專搞少女已經唔係第一次
而家執勤警犬叫人同佢隻秋、T衫加頂狗帽就自稱警犬
一邊叫人走一邊三路夾示威者，仲要打記者打議員

形象係邊到？睇過。

推今晚真係好嬲

恆常化， 同埋鞏固香港人抗爭嘅意識， 呢兩點係非常重要

揀個好地形

我無野講！

呢2日洗哂底啦
再黑D

洗條撚呀 打記者

我哋要將黑社會同警察聯繫埋一齊
令中立同淺藍恐懼佢哋

岩岩收左皮啦 仲型咩像
-------------------------------------

我哋唔會忘記

但係普通人會

將警察同黑社會掛鉤

全民恐警

佢地屎水沖涼,越洗越臭啊

希望唔好錯focus

Pushhhhh

依加香港黑社會都有制服咁好
----------------------------------

咩撚野都好

唔好再去旺角玩
今晚好失敗
玩完廣東道咪算
死都要戀戰

至於遊擊活動搞到咩地步先散， 個人認為逼到佢哋出盾隊或者準備開始包圍就可以散band

今晚已經做唔到

錯
係喺唔同嘅重點區域不停咁樣loop

可能今次去金鐘
下次去旺角
再下次去沙田

咪講緊由tst玩到旺角已經中撚晒伏
對家俾個伏你踩

其實今晚
已經有好多人走咗
留低嘅大部分都係記者
同埋小部分頑固嘅人
咁頑固嘅人我就盡咗力勸說
唔聽都冇辦法

個伏係邊度

我淨係見到今晚警察打記者

使用暴力脅迫示威者

警察形象又創新低

有助再來一次佔立法會

不過今次有更多人支持

等佢哋自己發癲 丟自己架
打記者無number柒出國際

Pushhh

我buy 幫推

寫report 都寫死佢地班毅進仔啦

咪就係戀戰囉
無裝備咩都無學人玩勇武

好文要推

咪話佢地散得慢
俾對家有時間包抄

所以我咪喺度叫啲人唔好留低囉

我第二篇都寫到明留守係唔明智嘅選擇

咁呢個就真係要靠各位哨兵

我只係講咗我認為嘅合適timing

大家要喺不斷嘅抗爭裏面學習 吸取經驗

香港人加油，要堅持

真係唔可以再輸
希望班佔領撚汲取教訓
唔好係度玩前線幫後面拖時間
一係你就full gear

散到咩？

我只係講咗我認為合適嘅時機
每次都要吸取教訓 社運先可以進化
散嘅時機應該交由最前線決定

每星期日搞獲今日咁嘅，佢高鐵站都收得皮

咁樣會唔會變鳩鳴
點解鳩鳴咁鳩，呢個就work？
因為人數？

唔好亂咁話出就出話散就散
今晚嘅事已經反映到散唔到
好多人唔識be water
有人被拉
多得有記者幫一幫
宜家d狗打人拉人無成本
我地唔可以手無寸鐵咁自投羅網
要部署下

講得好好 抗爭係理所當然
推

你留意返重點

令到警察疲於奔命露出馬腳形象受損

鳩烏唔可以逼到咁樣

但今次可以

而可以嘅原因就係在於

人數其一
政府恐懼其二
示威者行動方式其三

呢個係觀念問題

既然啲人唔識be water就教識佢哋
洗佢哋腦

部署重要 觀念更為重要

玩謝班狗 個政府冇左隊政府軍就收得皮

完全同意 推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一定到！

再推

三推

我再推

今日的確係一個反高潮

有冇得光復東涌東涌好撚多大陸人

假日消閑娛樂

冇問題 但有冇tg谷 有時系連登收資訊好慢

守油尖旺係低質啲，唔識玩形象

運動大方向

如果係攪,就要唔同地區同一時間或者同日唔同時間攪,攪到d克警走黎走去,玩殘佢地為止

睇返我講遊擊戰嘅post
有提到

每次都有義士比人拉唔係辦法

東涌係好，但一定要本地人夠多做主力，因為屯門要散水仲可以退入元朗天水圍或者西鐵/巴士出市區。但東涌就所有對外交通都要經青馬橋。如果本地人夠多做主力既就可以即散即返屋企，如果外地人多既話一停東涌站已經斷退路。

概念問題
除咗洗班義士腦
叫佢哋唔畀人捉同撤退
都冇其他辦法

推
我無野講！

ok 冇問題

支持
我無嘢講

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

狗察其實已經覺得同你玩形象工程已經冇用

爆OT要補假，
放唔到假就落大海
D警唔見幾十個鍾錢，
實發爛渣

同意 推
---------------
我無嘢講

瘋狂撚狗計劃

推推推

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

推
一直都覺得應該咁做
巴打果然英雄所見略同

黑警已經安排左平日值勤時間少D 以便安排星期六日執勤
所以要有效撚狗，就需要平日都出黎示威
仲要突發示威 破壞佢地事前戒備就最有效

至於地點 最好附近有大型商場
好似朗豪坊 新世紀呢D
化整為零比彌敦道更有效

歡迎批評

撚狗很開心

日日出黎OT，位位拎max十皮，做藍衫同處長一樣人工不是夢
藍絲過一排睇到條數又見狗打人

平日梗係做好市民玩舉報啦

佢地有ot錢已經玩唔謝

琴晚咁樣,乜野形象工程都一舖清袋啦

唔知咩叫克制
係旺角打到咁都叫克制

公園雞隻既然見人唔怕光，已經係好好既理由比我地每星期行一次公園，呼吸新鮮空氣

冇錯！我哋係長期戰爭！
玩殘full gear狗！等佢哋日日精神緊繃！

另外勇士唔好很太前做沙包被狗打，等佢地想打又打唔到先過癮，道氣頂住頂住谷死佢地！！
唔想睇到你哋被狗撚你哋係好重要嘅力量來！！
一個都不能少！！

同意 每個禮拜都遊行!!!!

令市民習慣性反抗政府，更加表現出我哋一啲都唔驚白色恐怖

睇到呢句已經唔駛諗咁多

一上gear就即刻走

香港警畜你班冚家剷一世都唔撚洗洗底呀！經過尋晚又多左人憎你班賤畜！

推 睇班EQ低能嘅毅進仔 幾時又發神經

輕輕一推

支持，唔需要次次勇武，願意課金支援長期抗爭

撚狗咁撚

抗爭恆常化理念係好 但點樣sustain係一個課題

對家已經明白和平示威後就有衝突，需要變陣

理念喺等佢認為會有衝突

然後full gear之後即刻撤退

以消耗警力同軍心

係 形象工程係一次玩完
大家要令黑警徹底崩潰

浪費警力係一個唔錯嘅策略
最緊要浪費佢 而我地咩都唔做撚鳩佢

想講警犬有好多OT錢
我有個FD賺左2萭幾OT錢
佢仲諗住去旅行

二來當係日常訓練，以方便某日嘅來臨
三來撚狗很開心，不用多說

agree
練好點樣進退得更有效率
平時打機都要打啲垃圾關練技儲經架啦
一黎打大佬好易輸

不停練習先可以訓練默契，發展新既溝通模式等等

推動

幫警犬爭取最大化OT
唔知一年無假放可以賺多幾多

其實拎不反對通知書都幾多嘢搞

我冇嘢處

有糧出嫁大佬，每次趕雞咁趕，咁好搵，佢地求之不得啦出糧又係用你地d 錢，仲自我感覺良好，真係得淡笑

no hit and run

well said 所以今次運動我真係對香港人好有信心
或者每次活動可能有啲分歧 語氣重左 但我知好大部份都係愛之深 責之切
好快又調整策略，繼續做野
總之大家齊上齊落 要贏一齊贏；要輸都係一齊輸！

冇錯， 有舊同學做黑警， 真係死個月冇假放 ， 攰死

有錢都冇命享

我無野講 push

要佢哋full gear然後打空氣

支持等佢打空氣 be water

PUSH

713見